樓上鑽撚完未啊屌你老母

放假比我休息一下得唔得啊屌
屌你日日係到鑽

假日唔可以鑽
09:00前及19:00後都唔可以。可睇大廈公契或業主立案法團條例

我知而家呢刻係鑽得
但真係好撚嘈

要接受
到自己裝修就會嘈返佢
聲音唔單止向下傳亦可向上傳

可以去公園坐丶食飯食耐啲丶逛超市

照瞓教
一陣仲要返工

渣架

咁無法啦 時鐘開房訓囉

👍

聽住樓上鑽睇你呢個post

你住33樓？